{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54203&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도대륜펜션"
    },
    "text": "当ペンションはカップル客室と団体客室を保有しております。 また、メゾネットタイプの客室もございます。 周辺にはコッチビーチがあり、車で5分で行くことができ、安眠島自然休養林は車で5分の距離に位置しています。 リソムオーシャンキャッスルは車で3分の距離にあり、アクセスが便利です。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 安眠島ターミナルへの送迎サービスも提供していますが、繁忙期には送迎できません。 バーベキューは炭とグリルを使用してご利用でき、2名様基準で5,000ウォンであり、1名様当たり追加時に5,000ウォンの追加料金が発生します。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できませんので、ご注意ください。 また、ゴミは指定された場所に分別して捨てていただく必要があります。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。 ご了承ください.",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションはどのような客室を保有していますか？",
            "answer": "当ペンションはカップル客室と団体客室を保有しており、メゾネットタイプの客室もございます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはコッチビーチや安眠島自然休養林などがあります。リソムオーシャンキャッスルも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金や条件はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューは2名様基準で5,000ウォンでご利用いただけます。1名様当たり追加時には5,000ウォンの追加料金が発生します。最大人数を超えると入室できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの使用はできますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金や情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 458
    }
}